大鑊，send長輩圖send錯咗J圖

本來諗住forward返啲長輩圖去親戚個group，
點知send錯咗大橋...
而家有幾個人已經睇咗，但仲未應...

仲未更新whatsapp

有得del架wo